大陸CLS文宣

睇到好想嘔
有無文宣組整返set孝敬佢地

真心咩人畫咩野

又打親情牌

有邊個老母會一直諗盡辦法用其他細佬黎代替自己？

全世界只有中國有三個金融中心

用所羅門個故仔反擊。

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新
建議大家不再分和理非勇武，合力"搞"好香港經濟先可以嬴

同大陸教科書嘅圖一撚樣

邊有個仔大過老母
好撚憎打呢種不倫不類嘅親情牌,無視哂所有歷史現實

阿媽錶仔森
誰來比屬金

wadiu好撚嘔心

好有中國味😂 oh my baby

老母得70歲 個女有百幾二百歲 。想學人認做老母？

轉習近平 同佢親戚圖

係咪助攻來 習近平中國籍 d親戚外國籍

配番張圖 咪比內地人知道習有幾愛國

寫十隻字錯四隻字， 想點

有無巴打補圖 ?
親生阿媽整支青天旗 , 五星旗係後抵乸 ,
龍獅旗 供書教學令小孩出人頭地 , 後抵乸搶返後就當佢搖錢樹壓榨

真係極多無腦同一啲歷史都無睇過既大陸狗係咁諗
岩岩真係差啲嘔返個早餐出黎 我的寶貝

好撚肉酸

一個唔貪心物質的小孩才是好小孩

Exactly 英國為左香港冇事，將香港比翻大陸

生裝不及養娘大呀，養大左有成就先返黎認親認戚

清朝果陣係鬼洋紫荊

香港係中華民國架wo

咪繼續打飛機囉
本先香港就有錢過佢地十萬倍
一直都係想揸乾香港
重係到賴係親情咁
咪行咁近啦支那蟲

收嗲啦 香港割比英國個陣
中國共產黨都無呀

拎青天白日都一樣錯啦 (就算大清帝國一樣錯)

好簡單 冇英國點有香港？

獨裁政府之所以專政因爲國民唔用腦思考

點解咁撚鍾意當自己係母親，同林鄭一樣

想嘔

唔好認親認戚

支那人

不要利用孩子！

句英文係咪有d怪。make use 雙動詞?

寶你老母 好撚嘔心

點解唔係中華民國？

大清割讓香港時，
皇帝連香港位置都唔知

仲有，幾時問老俄收返大幅失土？

未見過老豆叫呀仔做呀爺

班狗淨係識呢啲

睇到打冷震

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

中國賣港割蓆圖

整返set老共騎劫中國既啦

On9

啲禮物係香港比佢？

禮物個張錯撚晒啦

我地都咪撚成日自己代入左中共個仔呢個角色
幾時搞到好似有佢先之後先有我地?
又幾時搞到好似我地無左佢就唔得?
又幾時搞到好似佢一直養緊我地?

完全反映左
大陸人物質富足
就算做狗都無問題

背景知識

香港 177年歷史
-----------------------------------------------------
中國共產黨成立 98 年
中共立國70年
----------------------------------------------------
點睇都係香港先係中共老母wor

Btw, 條女雞黎架?

耿爽聽講你今日又不爽

真心覺得行得通

應該係講緊美國俾？

好噁心

由衷地覺得反感同嘔心

真係唔撚知由邊個開始係到阿爺阿爺
叫撚錯晒

冇英國供書教學邊有香港？
97之後真係多得中國哩個後抵乸唔少

應該係想講中國對香港好好 但香港都唔識感恩

張圖都唔岩 明明要返中華民國

完全唔明點解會叫國家做自己老母，兩件事嚟㗎

推

好撚嘔心

大陸咁多年都冇變過
我指畫工，仲有所有野

好撚老土

咁係未要出返d國民黨同共產黨d圖

嘩屌 我的宝贝
收皮啦 想嘔呀
我親生老母係大英帝國

細細個就做共狗手勢

Make use of 本身冇錯，use呢度係名詞

不過佢錯譯「利用」，佢想講exploit

真係咩人畫咩畫
其中一張圖係用錢黎呃我地
呃唔到就氯惺惺, 邊撚個天才

沙士150偷外匯
d咁嘅老母脫離關係都好正常啦
同埋都係果句香港開埠早過你中共幾十年
邊撚個係老母邊撚個係仔心照啦

直譯囉
Make use of sth 係叫人地好好利用資源、才能以達至某啲目的，係positive in general
佢肯定係百度「利用 英文」然後出左 make use

我知，反串緊

呢啲老土野大陸人最buy
所以佢地陣蝗味真係甩唔到

Use喺呢度當noun

死開啦
無人想做你個仔

個所謂老母唔係換咗人咩？

可以搵手足畫

香港鬼撚柒喺佢個仔呀! 邊個嗰仔都唔燃係!

應該係個囡搵到好多禮物同錢 阿媽搶哂再趕走個囡

類比錯誤 個阿媽好惡毒

要不是香港 中國早就完蛋了

邊有仔大個老母㗎

Get錯 sor

個仔大過老母一倍有多

好肉酸

比毒撚表白既感受

中華民國同支那同一個人??

畫到個老母成隻雞咁

所羅門王兩婦人的故事

如果有畫家可以加埋中華民國入去就好啦

呢張好中，有無原圖

on撚9

明明香港出世時中共都唔存在
國旗係咪放錯位？

Push

個細路女有錢都唔貪就知個老母幾賤

強姦自己個孩子

人地幫你養到個仔咁撚大呀
你靠個仔搵食
多謝都無句

喺外國嘅中國留學生 操香港嘅媽b wo

jm9? 8964

無計
用腦個啲文革殺晒
當然有部份走咗嚟香港

唔太同意 make use of個人覺得係中性
佢係錯在唔應該用係人身上
用take advantage of會適合啲

然後啲大陸人就會話中國供水供電供食物乜乜柒柒比香港 好似唔撚洗比錢買咁

Dlllm 毒婦

支共乜柒都未係果陣
佢仲咁文宣真係笑撚死人

俾盡你頂多都係個繼母 仲要好撚惡毒個種
咪撚認親認戚

作嘔

唔通佢話你知佢當初無能咩？佢哋最鍾意道德綁架…

知唔知點解要賣細路？
而香港人係諗唔到
答案只有一個，因為你地無賣過，
而呢樣野係支那就經常發生

好嘔心

想嘔

突然好想大叫一聲：「旺旺！」

但全部唔會取代倒香港

弱撚智

寶你老母

好好笑...
不過我一直好想正返視聽
當有人話你唔愛國個陣
你應該指正佢
我可以愛國 但唔會愛黨
共產黨不等於中國
請唔好一再騎劫愛國情懷將共產黨同中國掛勾
而家中國正處在共產黨獨裁統治下
人民受盡壓迫
如果同情中國既苦況就更應該反對暴政

禮物嗰張係咪on9架
美化共產黨

咩事

好撚噁心

其實一直以來香港先係老母 養撚大咗中國
重要比呢條反骨仔日屌夜屌
日日癱大手板問老母拎錢
真係激撚死

咪撚認親認戚啦
好撚熟咩

想作嘔

巴打 請由今日起叫佢地中國中共 唔好叫大陸 我地同佢無親

on9
係有邊個人 會攞人地個仔女當係自己個仔女
得大陸先有拐子佬！

仲要佢以為香港真係佢生咁

阿媽論...真係不了 同班支那人好熟咩

睇到好撚想嘔 明明係香港渣住中國既春袋 但係就講到中國大撚晒咁

無英國 香港只係一個未受精卵

生娘不及養娘大
槍頭對著女照賣

香港先係老竇

個中國大媽剩係識得比物質嘢留住個細路 根本冇用心去感受冇去愛 當然留唔住啦
再講 清朝到民國到中共根本係三個老母 中共只係後母 邊有感情㗎

生娘不及養娘大

老母係滿清帝國？

就算係都係中華民國先有資格出聲

除非你收復到台灣

Pls sign for BNO given full BC
And pls help to spread out.

喂喂喂企開啲啦屌你老母

睇到好想嘔

嘩 你老母你點解唔畫阿母親放過期催淚呀？
點解唔畫阿母捉個男人返黎強奸自己個女？

五大訴求
缺一不可

哇哇哇 屌你老味真係想嘔
明明香港歷史耐過中共 調返轉頭嚟講都有嘅？

小孩大個左就要獨立

ching係人才

點解第一張圖個女人唔用中國國旗嘅
係喎 嗰陣支共仲係條精蟲ja 分清楚邊個大邊個細先啦

比歐美利用緊

好記得鄧小平恐嚇要用解放軍掃平香港嘅嘴臉，話主權治權都要攞走，唔畀英人主權換治權

支共淨係識賣baby 咖啫

畫嗰條友食撚咗誠實豆沙包？

要不是香港 中国沒開始過

無興趣想知
不如推我地文宣po

啲圖描繪到成知慈母咁？
實情就係老母推個女去做雞搵錢俾佢洗
仲要打到個女毁容

搞清邊個係生娘先
張出世紙係邊個到

仲要係on9到根本畫撚錯 個老母除撚左個女件衫自己著就岩

D旗錯撚哂 係主權移交左之後先有區旗

寶你老母 幾時有當過係寶

到底幾時可以槍決14億支那賊賤畜

有冇人可以話我知
中國對香港到底有幾好, 真係諗左好耐都諗唔到

英國雖然賣左我地, 但以前就真係對我地好既
冇英國真係唔會有香港

CLS成個早餐都想嘔返出嚟

送禮物？
賑災邊個俾錢？sars邊個傳過嚟？東江水呢啲垃圾屎水免費嘅？
嘔心

有冇人有微博上去cap 然後放comment度

人唔笑狗都吠啦
留返支狗自己玩

《我唔鐘意我爺爺》
描述香港小女孩和大陸爺爺一起生活的小故事。

"I Don't Like My Grandpa."
Tells the tale of a Hong Kong little girl living with her controlling grandfather from mainland China.

媽媽走左,我而加同爺爺一齊住。

爺爺只准我揀佢鍾意既玩具。

爺爺成日同佢d有錢朋友食曬d野食。

爺爺為左上演佢既木偶劇,將部電視機都整爛左。

爺爺將我相簿裡既媽媽都剪曬落黎。

爺爺成日叫我包容我既表兄弟姊妹,同佢地分享我既玩具。

我希望我會長大,就好似媽媽咁樣。

爺爺想打我,而我只有一把黃傘黎保護自己。

我既家好靚。

爺爺將我家既牆油上佢鍾意既顏色。

爺爺成日讀我本日.......

屌好撚嘔心

屌你老母 一開波棄養 之後人地養大左送翻比你 你仲要打壓我地 香港同灰姑娘有咩分別

孩佢老母子

第四張應該係台灣係後面「我才是媽媽」

屌你老母你得70年歷史既匪國有咩資格，港英150年歷史係多你一個double呀! 係我地睇住你地經歷清朝民國共匪三朝呀

你地只係三家姓奴

寫英國領養香港呢個孤兒會唔會好d

一個1842年開埠，一個1949年成立

問題係兩個所謂嘅老母都唔同人嚟

中國成日叫阿爺 所以英國先係阿媽

好

嘔心
反省點解你的兒子唔認你！

嘩，屌
死撚開啦

屌，啲圖好噁心，最似果樣就係條女果啲整客面形

一圖收佢皮

on99, 我覺得個風唔可以再係中國係阿爺阿爸阿媽, 佢老味中共得70 周年, 香港過百年歷史呀, 佢坐時光機返去生香港出黎呀?

我覺得內地人好buy呢一套
講民族大義丶家國

中國人最講「情」，有親戚係Wechat send 啲post都係打親情牌，話祖國最愛我地丶我地唔應該認賊作父。

有冇文宣可以反擊？用返相同嘅畫風，講下送左幾多地比可惡嘅俄佬仲有愛滋針丶京A88一大籮，睇下「我的孩兒」真正係咩情況？

要中英雙語

淨係識係咁my baby
做乜撚野

跟本係當年中國家暴, 令孩子逃走. 英國養母. 裁培香港,富裕了, 惡毒中國母親現在取回香港又再次家暴香港孩子. 每日問香港要拿錢. 還說是母親養你. 現在香港孩子反抗, 就用各種手段打壓香港孩子至死不可.

玩煽情搞分化不嬲係共狗啲拿手好戲

好噁心的圖!

好L嘔心

屌你唔通放義士上屎總張床咩

我屌你老母邊有仔大過老母

畫個條撚樣收皮啦

原來係咁

係喎, 生娘己歿

Make use好似係好好利用
係咪有positive 意思

攬炒點畫?

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

圖1,2同之後個老母唔同樣

過主啦後底乸

個女仲大過拐子婆啊媽

用支那黨國旗做老母真係笑撚死人

執筆忘字 sor

97回歸, 係香港帶大量外匯同技術比大陸, 唔係大陸比大量好處香港 (圖五)

而家係大陸不斷用假新聞散播仇港言論, 將和平爭取中共實踐承諾雙普選, 講成港獨奪取管治權

不要利用孩子應該係不要散播謠言

畫撚錯哂
祖你老母! 係狂姦親生女嘅獸父先啱

最衰P牌俾唔到正評

睇完好感動, 唔反共了

屌
認同佢代達出黎個意思果啲都冇腦架啦

亞孖錶囝深
垂箂彼屬今

呢個要推

最後張圖點解「中国母親」冇咗件白色衫？
因為打貿易戰冇錢要做雞接客去幫補生計

其實除左對白，係岩架喎
尤其是尾二個張，媽媽係小朋友手中搶左成堆資源

頭兩張改國旗衫
之後改巫婆樣

支那人份文宣錯漏百出

香港割讓俾英國果陣係同清朝簽約，而清朝滅亡嘅後繼國家係中華民國。
係中華民國目前未滅亡既情況下，香港嘅主權應該係屬於中華民國而非中華人民共和國。更不論《南京條約》其中一份正本目前保存係台灣。

即係圖1、2 嘅老母同圖3後老母根本唔係同一個人
圖1、2用區旗更加係歷史資料完全錯誤

我冇你啲咁嘅阿爸阿媽

不堪入目

第一個老母姓愛新覺羅

第二個姓毛

係咪諷刺緊中共拐賣BB

頂，慈母論搞到我有心理障礙啊
一個個共狗同蝗講慈母，搞到慈母變咗貶義詞咁

中国特色─拐子婆
女巫就咪撚扮好人啦 最後咪又係想食咗個細路

我想嘔呀.jpg

好肉酸呀 唔好將香港人痴埋啲中共到啦

咪又係打埋啲親情牌，不過用咗啲靚畫
鬼同佢有親

未聽過老母細過個女

正
文宣！！！

無知一問咩黎

知唔撚知醜嫁

屌那媽，你幾時係我老母呀

嘔心

畫到個中國女人好可憐咁

戇撚鳩。無賴國家同人講情義

親娘不及養娘大
啊媽窮個陣賣走個仔，跟住要求個仔他日富貴個陣養番佢？冇病呀嘛

好靚

一開始就錯撚晒，寶你老母貝咩，分分鐘割嗰陣仲偷笑好彩係割條爛鬼漁村

So true

好慘

已轉發出去

嘩屌

呢幾十年，金融市場/玩法都係咁變黎變去，中國咁大，唔同地方做唔同market/sector。你咁講，只係顯得香港人故步自封，又唔走出去世界睇下發生咩事。

我用以下回五毛的

---------

中央给这个给那个, 香港人好比乞丐讨饭。
你们这班忘恩负义之徒, 枉称中国人。
50年代文革,你们饥荒,谁给你们吃的? 70-80年代,谁回到大陆开厂设房,让你们有工开，有饭吃? 90年代，天灾水灾连年，谁念同胞之情 ，筹款给你们赈灾? 2000年代，汶川地震， 谁又义无反顾筹了好几个亿给你们?

講到咁愛個寶貝，但又要扼殺佢個成長機會，有幾愛?

不知所謂

1980年代中英兩國談判內容根本就係同所羅門審判一模一樣嘅情節

推！

曾經聽過人哋話喺橫店拍抗日神劇既大多都係香港導演，當時重覺得好意外
睇完呢幅相後，依家覺得好合情合理
賣港求榮，連禮義廉恥都冇，自己拍得出呢啲「中國用八年時間虐殺日本仔」既爛片

後母黎嘅仲要係惡毒嘅後母

Hulk左

痴撚線, 第一張圖(滿清)同第三張圖(中共) 已經唔係同一個人, 生母論已經唔成立, 係都搵返個愛新覺羅後代出嚟先好認生母啦

英國親媽媽同仆街偷仔支那大媽
果陣支那真係講過英國唔還 就派兵推平香港 都唔益英國
推到有畫畫勁既巴絲幫手

支那雞就支那雞啦，撚係香港老母
貓哭老鼠

乜孩子年齡會大過老母架

硬要講既話台灣先係老母

有邊個老母會票斷害自己個仔，逼害個仔逼到佢要跳樓，成日只識問佢擰家用仲要越擰越多，個仔同佢講屋企嘅野就全部無得傾？

弱智

未見過一個老母餵完奶會收返個仔錢

由小到大都被洗腦，可悲的鬼國

圖2之後 大灰狼夾埋蘿蔔頭痴漢當街屌撚死左老母 大灰狼食左老母之後仲要扮佢呃返個仔返嚟

屌你老母，豬西到

7到on9，收皮啦

親生老母都唔要
咁你反思下自己有幾差啦
養母>生母

幾襯佢地呀，周街拐子佬

fake news牌就真

拐子婆黎架....根本唔係佢生

暗示新疆？

咁嘅老母嚇死人
諗起before I go to sleep

靚

要幫中國人，甚至自己香港人回顧下呢段歷史

先唔講父母子女呢個錯誤比喻、亦唔講其他歷史同政治問題令到香港人咁怕中共，
尾二嗰幅算唔算反映咗佢哋有咩事淨係識用物質同錢解決嘅心態？

你啱

其實大陸啲人會唔會連呢張圖都無得睇

個老母人日撚日拎打刀出泥嚇個仔叫個仔唔好做正常人
邊撚個想要呢啲老母？

push

痴搖線 寶貝你條命

家咩姐啫 我姓甘架嘛

老老實實，有讀過下書嘅，都應該知道咩係鴉片戰爭，南京條約，北京條約果啲...香港先至由中國割地比英國。事實係英國聯軍係中國手中搶左香港，個陣係明搶，仲惡過拐子佬。我唔怕你話我五毛，因為連登仔見到啲唔岩聽嘅事實，就鍾意話人五毛
利:只係見到你咁無知先出聲，因為是非不分真係好柒，影衰香港

睇留言個個認中共做老母

再者，以前香港連出左世都算唔上

只係清政府既卵授左英國洋腸既精，生出黎既混血兒

之後中共打7個生母，過黎霸左間屋，見個仔鬼鬼地，咁靚仔又搵到錢，咪搶撚埋佢，仲要個仔養番個後母

而加到個後母搵到小小錢，就當個仔係垃圾，仲想佢變埋大陸仔

推呢個

香港開埠: 1841年; 中華人民共和國成立: 1949年
然後, 香港是中華人民共和國的孩子????

搶個條叫漁村

個老母係大清喎 關你中國咩事

以前有很多新聞, 是外國人到大陸收養兒童, 可以作反駁參考

好撚柒佢地冇實質數據或者圖拎到出黎，所以野都要自己畫

好on9

呢個絕對係
求其割塊俾人

其實佢尾二張圖想表達D乜

將支槍換中國國旗

老母件衫換台灣國旗

你都弱撚智 簽約個陣係清朝 中華民國搶清朝 中共搶中華民國 不如反中復清啦

呢幾張圖對香港十分侮辱

佢地班Chinazi讀下歷史先整文宣啦

冇人覺得清國=父母喎

國內高官們最驚民脂民膏被爆光！

閪女人

個老母買咗好多玩具畀個女=中國畀咗好多利益香港

係啊 老實講
都唔係個個後生仔了解晒架
襯而家回顧下
屌返班五毛都大聲啲

屌你老味好想嘔

fake news

你睇下你樓上個個

搞乜尻呀

Oh diu

唔好輕視 佢哋信到十足 一直以為中共係蝕本益香港

點都似係啊胡應湘同李嘉誠俾左好多利益大陸啦

笑死人咩

屌賊婆好喇，唔好搞女義士呀

你依個所謂老母講起就嬲，割比英國前香港只係個垃圾漁村仔，好撚彩英國統治咗100年，搞到有聲有色，揚名全世界。
而家仲喺度扮母愛，話不要利用孩子。
你諗吓你點撚樣對香港先啦。賣水比香港賣到咁撚貴，又不停搞啲基建掠水。仲有一大班大陸人湧落嚟搶佔資源，大撚把住公屋拎綜援。
仲有發展上海、深圳，打算取代香港。
有你依個所謂老母真係不幸。

屌你老味 講到好似比人搶左咁 明明你自己先係戰敗國

好撚想嘔

yes
根本唔同民族
係滿洲殖民者割出去
根本係由一個外族割俾令一個外族
中共本身都係蘇俄產物

少左個鱷魚皮手袋

屌你老母 香港開埠嗰陣毛澤東都未出世呀！講野！

槍手係美國籍搶習近平個女

又係父母論，香港開埠早過你中國立國成百年，我係你阿爺呀屌你老母

阿媽自己衰到貼地 D仔女反係人之常情 仲要賴人

應該搵個日本佬畫可能會好啲，

個畫風唔得

叫聲嫲嫲嚟聽下先

第一張改習近平中國旗
抱住個女美國旗?

香港開埠早過中華人民共和國啦中國人認屎認屁成日打飛機

人唔笑狗都吠

香港開埠個時有中共咩 ？
Cls

有讀過書既 都知香港係南夷之地
明朝改既名 定要講係以前秦佔南越叫中國？
屌你老母中國兩字真難聽
歷代他族入侵史都當自己歷史 核唔核突 知唔知醜

佢係生娘？咪玩啦

痴撚線睇到笑左

CLS 香港開埠個時你仲係清朝咋

有冇高手改第一張

想SEND晒比朋友 被人知道習近平D親戚全外國籍

有D廢老唔鐘意睇文字

用自己國家人民做籌碼既政權真係第一次見
去邊都冇得揀

CLS....

屌你老母支那

生娘已經死左
之後俾人養大, 知書識禮
再之後返到屋企, 有個仆街後母年紀仲細過自己,
親亂時罷左個屋企, 依家仲成日指指點點

精神分裂啊,d禮物入面係咪全部都係TG?

笑出聲

個英國搞得起香港就要搶返

即係

你窮求其賣咗個女出去 望都唔望一眼
好啦個女大個 知書識禮又有錢
你就去人哋門口滴血認親一哭二鬧三上吊要返個女
但無問過個女想唔想跟返你

好啦認返個女啦
女女想要咩都唔畀
再問就發顛話你不孝 掛住養母
郁啲就打你

最恐怖係原來認返個女就係為咗拎家用
同借個名嚟問養母拎錢

勁嘔心 我先無依啲呀媽

可惜我無微博
如果唔係真係好想留句
親娘不及養娘大，ok????

中國依個字真難聽
異國史都拼埋當自己既

好想嘔心

大陸本身都真係大把依啲父母

好明顯啲歷史事實錯晒

好撚噁心呀屌

ON9

搞撚錯哂 香港老過支共
分返清庄閒啦好嘛
啲錢呀盛都係調轉畫

係咪想表達比錢我哋都唔想返親生老母道?

親生老母點計條數都起碼係清國,而唔係呢個賤女人

我地生母好似去左台灣比你個後母迫害緊

核突到呢

我覺得習系聽埋港澳辦柒婆班人吹，嚴重誤判香港形勢，一開始就講成香港要攪獨立
柒婆條閪人攪出事就卸晒搏

屌你老未 真係不撚知所謂

睇到想喊

好嘔心呀屌

錯l哂
個阿媽唔係慈母
係會家暴既拐子佬

張圖又攪笑，佢比過咩比香港？
佢當香港搖錢樹炸
仲畫到比好多好野香港香港人都唔領情咁
調撚轉哂d 野黎講嘅
on撚鳩鳩

係囉 我生母係台灣支持緊我

邊個你寶貝啊想嘔

林鄭老母

唉

蚛蟈人個腦有問題？香港就1841年開埠既，中共就1921先係上海成立
個仔大過老母，仲要成日拿外族入侵當自己歷史

痴撚線，香港開港中共都未出世

香港原本老豆叫清朝

中共係後底乸

咁靚嘅畫功畫埋啲咁嘔心嘅內容…雖然都唔係第一次見

不了 滿狗

中共連後母都不如

唔好用大,大可以係size或者年紀,直接用老

香港歷史仲耐過支共

人地個老母都未死 比你趕撚左去台灣

垃圾

大清個陣有香港特區政府?

生娘不及養娘大
何況，佢根本就無當過香港係仔
香港係中共眼中只係隻生金蛋既雞咋

邊有老母會賣水俾自己仔女仲收到貴一貴的？

個仔自己有穩定的電用，但仲要迫個仔同佢買d唔穩定的電？

呀媽有事個仔不停接濟，到呀媽無事啦就每日放百五個俾你用你的資源？咁叫幫個仔手？

邊有呀媽會咁做架？

我淨係知老豆臨死前將我俾左個鬼婆湊大
她教我讀書識字，教我做人既權利，教我做生意
喺國際社會都算有啲地位。

嘩，頂你
咩年代呀
仲整啲咁L肉酸又老土既文宣
大陸可唔可以進步啲呀

勁想嘔睇到

個老母一早比共產黨殺左

中間漏左一頁呀on9

個阿媽有5000年命？

Sorry
得70年命

係度認親認戚

好想嘔

中國真係好中意打感情牌

睇都作嘔

第一張改做慈禧太后
支那狗真係幽默

屌你老母

打親情牌 真係好嘔心

香港教育既失敗

整返張，
1. 清朝生左個仔， 英國幫佢領養， 清朝馬上話好
2.民國打死清朝呢個老母， 搶埋張條約走
3. 共產黨過黎霸左人間屋， 民國帶埋張條例走
4. 共產黨望住香港呢個老人， 隻眼有錢， 就話我的寶貝
5. 共產黨推跌英國女人， 指住老人話係佢個仔
6. 一個後生女人抱住個老人話我的寶貝

推比英國睇

根本中共歷史仲短過香港

幾時係你baby

好撚嘔心呀

老母？後母都不如啦屌

一面派黑社會黎斬香港人 又支持武警射撚死香港人
然後轉個頭又可以係文宣度扮慘情
真係全世界得中國人可以無恥到咁撚樣

呢d 文宣只係俾大陸人打飛機用
上唔到國際社會

張圖都on9嘅
見個仔唔歸順佢就用物質去引誘
但唔去諗自身問題

咁係抵撚死架喎

呢D真係利用孩子啦
屌佢老母

用文字表示正評高汁

好靚呀但啲字有啲細

行開啲啦屌你

計時序嗰親生老母比二三奶迫走咗去台灣

CLS

但現實直頭係根本無用物質去引誘之餘
仲要將身上每一件珠寶逐件逐件搶走

真係好噁心

畫乜撚啊

作噁，明明係個中意強姦自
己個女既人渣老豆

好易破，個女人後加隻維尼熊便明晒

喊咗

Cls

所以有無人畫所羅門個故事出黎反擊

D 畫功好大陸吓

第一, 原本個阿媽係清朝, 已經死左, 而家呢個中共阿媽係第二個人黎
第二, 呢個中共阿媽出名壞事做盡, 幾個仔俾佢玩到就死, 係咪都仲要呢個港女跟佢?
第三, 有無問過個港女想唔想跟佢先?

幫個老母件衫換清朝旗已經搞店
搵個識PS嘅都夠做喇

屌你老母喇 又用鎗又用黑社會 打親情牌？

生娘不及養娘大啊，收皮啦

死撚開啦 屌你老母

個仔係英國既 俾你搶返去 然後禁箇再虐打到仆街

我地重新畫過啦屌，但係畫功真係要好

正解，不過更好嘅講法係港督，而當時班香港人係負累

香港唔要二奶

係咪搞錯左，個細路係想走，但俾你拉撚住啊你老味！！

香港開發阜百幾年
中共建國70幾年

個仔仲大過老母

屌佢老母
邊個一撚野直接割香港比英國，開港口都要諗下，港島九龍新界諗都唔諗
寶你老母，歷史上既中国從來都係當香港係垃圾，而家就變Condom
畫之前讀下歷史啦屌你老母，冇8964都有英法聯軍呢d野讀呀

噢，我嘅寶貝
夠晒中國

好撚嘔心 係你自己對仔女差 依家係度賣溫情
同d仆街老豆老母一撚樣

出嚟啦
香港漫畫家

雖然長 但都推番上黎

生母不及養母大

唔係清朝都應該台灣旗啦

好撚嘔心呀，知唔知咩叫愚孝呀死支那

仔大過老母

事實老母虐打到仆街，所以仔女喺屋企都戴晒頭盔（最尾個張）
而尾二個張老母想用物質收買仔女，唔好出聲、唔好爆出嚟

Make use本身唔得 make use of先係個phrase 解利用/運用

屌⋯⋯

又叫港獨份子快d死
依家又認親認戚
人格分裂咩

百鳩幾年歷史 你個囡先大得個兩歲

個細路女比人家暴完就真

嘔心到呢

屌 好撚嘔心 反胃

最後幅圖應該係要好好利用孩子

823 除咗係人鏈, 仲係港人之痛馬尼拉人質事件,唔好忘記大陸對此事嘅冷血

寶貝

想嘔 唔洗找

黃台之瓜何堪再摘
個老母係武則天就搞掂啦

乜撚嘢事

比返你都99歲啦

我有張舊圖，基本上都係文字，
今晚返去搵搵

當年改革開放 香港人走左幾多物資上大陸，再諗下當年搬廠返大陸批廠佬今日係咩環境

阿媽標仔參 邊個俾贖金

個事實係,因為個女同外國有關係,個母親利用自己個女去搵外國人既錢

講到自己個仔被人搶咁
吸毒吸到賣撚咗個仔你唔撚講

支共想殺晒我哋啊屌，淨係留塊土地咋

如果我唔係喺香港生活
我應該都會感動到 畫得幾可憐屌

代入佢地就明
但我地呢啲清楚晒既人
就會知道好撚嘔心

小妹妹拎住黃色雨傘既時候好大感觸

冇英國根本就冇香港
得寶安縣/新安縣其中一條村

我真係唔知有依段史喎屌

#驚就唔好返學
#驚就唔好返學
#驚就唔好返學
#驚就唔好返學
#驚就唔好返學
#驚就唔好返學
#驚就唔好返學
#驚就唔好返學

黃台之瓜

咁既老母用錢收埋個仔女要唔要都罷啦 diu

繼母咪會

睇到打晒冷震

講到中共係親媽咁

好侮辱！老屈！好嘔心啊大佬！
邊撚個想跟住你個支那啊！
比我走啦！😣

加圖

顯示個「母親」如何行諸邪惡
傷害同遭質個細路
又無自由又迫佢食有毒垃圾又貴又污漕既東江水
然後諗住少少禮物就哄番佢
但係個細佬已經身心受創
畫好多傷痕畀佢

然後加最後一幅

屌佢老母果個自稱老母係妄想症
以為自己係個細路老母
原來係痴撚左線
係咁指住其他人黎鬧
「我教仔唔關你地事！我打死佢都唔關你事！」

sad but true. :(

屌你老味
如果中國係香港老母
咪就係廢老lor
就係識響個仔身上攞著數

倒生有無聽過

所以中共先係有妄想症果個

睇到想嘔 屌

有錢幫仇人老豆含撚都得

屌真係嘔撚到反胃

傷眼

呢堆中國風既文宣圖，真係令人好不安。

無叫你做乜野，但係睇圖既人就會自行對號入座：英國佬搶走香港呢個細佬

細思極恐，呢堆圖宣傳既功效分分鐘仲高過直接抹黑示威者，叫你做乜做乜。因為，佢令到睇圖既人自行思考有乜後續行動。

藍絲愛國心上腦，教育未必高，最直觀既後續行為，自行自然訴諸暴力。一旦出事，官方亦可以推得一乾二淨。

知己知彼，我地真係要諗方法抗衡呢種二次宣傳既文宣。

1 亞媽好窮，2 送咗個仔俾人，3 人地養大咗個仔夾硬要返，4 虐待個仔但係又問佢攞錢，5 個仔反抗被暴打，6 ?

好想幫手但係嗰時未出世唔係好了解成個情況 驚畫錯野

畫像主旨含糊不清

除左中國畫到同現實不符（惡魔instead）之外沒咩問題。支那就系不斷靠錢收買人，根本毫無誠意

頂，剛食完午飯......

未必一定positive，但的確係有善用既含義

寶你老母咩
明明就口口聲聲叫人死港仔
嘔心到

係啦
大個左要獨立

依家都大個啦
成家立室喇

搶撚哂香港啲資源

將件衫既國旗同隻手既旗調轉

咁就好真實

係時候麻包袋個爺爺

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

第一張圖 中國女人身光頸靚
自然開心一齊住。

到後來條女持家無道,變成窮家庭。
英國人:孩子係無辜的
不要執迷不悟,我幫你照顧孩子!

後來孩子長大了
中國老媽因為沒有孩子負擔
出去幹些不法的男人勾當
家境又富裕起來

英國人看見了,太失望了
說:你這樣只會教壞孩子!
女人不停把錢拿出來說: 錢我有好多了,別走呀!

孩子最後也走了，不想再生活在這地方。
孩子化身連儂牆，四處宣講正確教育。

卻被一只穿黑長衣的肥手抓去到，媽媽看見後:終於明白自己真的是做錯了。想把自己最後一件衣服都脫下，但已經脫無可脫了

睇完想喊

香港歷史耐過你支那人民共和國啦

做人父母做到強姦 毒打 搶劫自已仔女？

用老母同仔女黎比喻香港同支那真係好on9

如果用返佢地個套思想

仔女大個左係咪要獨立呀

咁係咪要搞港獨呀

老母晨早死撚咗啦屌你！係度認親認戚做乜鳩

又唔係咁講嘅，唔係間間學校教聖經

Btw, 612 721 811

我寧願俾人綁架呀dllm

旺旺QQ糖？！我嘅寶貝

好撚嘔心死人話咩港燦,死港仔,屌你老母啦,有咩事又係到打親情牌

好嘔啊

Cls
識你老鼠,畫出黎唔撚面紅

寶你老母臭閪咩

第五張
中國撚有送咁多珠寶嚟？
反而係個小妹妹做咗好多嘢幫番個老母喎
甚至連老母鄉下地震，個小妹妹出錢賑災仲多過個老母自己出嘅錢喎
仲要送咩落嚟香港？第五張應該改做蝗蟲，沙士病毒，殘體字，通街痾啲屎咁囉

乜撚野事

收皮啦,鬼係你個仔,歷史耐過你多多聲,大陸叫返香港做老豆就差唔多

可惜你媽媽第一個賣你出去

旺仔噢 我嘅寶貝
真心讚今次佢地啲文宣靚咗
有進步 之前個啲柒到睇唔過眼
不過都係連登質素高幾班

my baby
my baby
應該係詞窮
英文盲字都唔識多隻

好嘔心
一路拎香港著數，破壞香港法治，係度話自己係人善良既老母

個老母都換埋人

好撚柒

香港剩係認滿清政府做老母咋 共產黨就唔該佢收一收皮

越抹黑越好
無人敢黎

寶你老母
你當香港係安全套咋

嘔心到仆街

我地香港無你依啲老母呀 傻閪

第2張就logic fail啦 點解會有南京北京條約佢地知唔知ga明明就係自己搞鳩人先比心打
仲有點解佢改朝換代只係換件杉咁兒戲？
民國果陣可能仲可以用親生啊媽代表中國ge
但係屌你 共產黨上左台仲用同一個女人？明明就係後母 中國班傻仔有冇讀過中史ga

企開啲啦 有親咩

邊有得讀呀
啲近代史一早俾習仔改晒

大家都係中國人 冇話認親認戚

忽然間好想知中國比咩佢地睇入面應該有好多logic fail

血濃於水唔撚係話親情最大呀屌你
係講情義大於血親

沒用架 佢地唔撚會信 仲覺得加入左其他國藉都可以愛國痴撚線

扮乜撚野，個老母都唔撚同左

咪撚推拉，想嘔啦

香港成立唔知幾多年都未有共產黨
扮乜撚野

想嘔呀

唔好認親認戚啦

咁on9著清裝 個bb係區旗 有冇常識

D圖個意思係阿媽終於
可以送仔女出外國讀書，唔洗留係支那鬼國
好似大陸高官咁

大陸人想像力真強

笑到仆街 咁撚ON9都畫得岀

我地個仔打個好老豆
個仔咁腐敗我地包容左咁耐
家下又槍又炮

中國≠黨
愛國人士≠愛黨
不愛黨人士≠不愛國

應該搵啲旅遊bloger拍下片話俾人知中國其實真係有好多地方好靚。之後再拍個中國的丑（共共）

有晒強烈對比話比人知中國的美麗與醜陋

話唔定牆內嘅人都wake up.

圖一同二顯示 原來佢地都知香港本來就唔屬於中共

係未唔識字寫黎寫去淨係得my baby

最尾俾人滅埋聲...

呢張係想講我有大把錢，點解你唔返來?

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

打錯好多字下

好肉酸
咁多張圖都無重點

搵人改一改，變成抱住個成百歲呀婆叫寶貝

明顯係
個老母虐兒同有問題
細路比個正氣uncle撫養成人

好撚重大陸味

一張圖搞掂

on 撚鳩，你放張一千蚊係到乜柒都送比你啦

無咪miss 左一幅
個披住中國旗既女人
將個洋紫荊小朋友推出去賺錢
然後自己就買lv Gucci 先？

我係覺得作為香港人
首先要了解吓香港嘅獨特之處
可以了解世界
但不需要妄自菲薄

70％外資從這來！
經濟學者：中國毀掉香港無異自宮

「冷山」表示，香港投資佔外商總投資近70%，若缺乏香港金融中心的地位，外資不可能放心在中國投資，因此能見香港的地位，北京、上海、深圳等城市再過50年也難以取代，把香港摧毀等同趕走70%外資，等於是自我閹割，「多蠢才會這麼幹啊！」

on鳩 佢地有歷史嫁咩 佢地把口就係歷史 例如：8964

清朝嫁

大陸閪先buy呢套

有無人可以畫番類似圖黎反駁佢？

等睇正史版

冇錯 真係唔係個個知

唔識畫畫只可以比idea, 用返呢set圖，改少少野就得
P1 細路縮落左下，老母抱住金銀財寶台詞一樣
P2 唔使改
P3 格硬搶穿金帶銀一堆禮物上身既b
P5 老母笑住講my baby (對住d咩心照啦)
P4 拎住大台
P4 同p5順序調轉
P6 手上拎住班狗用過既武器 個女台詞 寶你老母

求識畫畫既手足睇睇

求畫畫巴絲幫手

個小朋友被拉走時唔係喊 係笑緊架
仲有個呀媽D所謂禮物 個小朋友要俾錢換架

推 希望有巴絲整合到俾絲打你畫

生娘不及養娘大

d大陸西係咪未聽過?

有撚病
口講寶貝轉個頭除自己個仔件法治聖衣再掟出雪地叫愛

愛你老尾啦黑說成白on lun79

我係細個有睇過媒體咁話過 都唔記得係邊睇過了
見另外個PO巴打講先醒起

當時英國首相麥美倫(Harold Macmillan) 收到一封電報 (或書信)，指時任支那共匪總理周恩來响1958年1月30日表明如果英國俾香港實行有如新加坡自治的話，將會採取任何「不友善行動」，並且強調英國無權過問香港嘅主權事宜。

先要明白傳統英文有所謂 Under statement，即係「寫得留有餘地」。電報寫 any move towards Dominion status as very unfriendly act，即係有如鄧矮仔的「不惜一切代價」。故所以有本港傳媒報導翻譯成「不惜動武」，可以話係政確。

嘔死